SHF拉打特攝綜合POST705 笨大腦便秘

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到

愛與和平

留名

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

瞓先

早抖

屌你笨大幾時屙隻兔兔同Dcd出黎

便秘

川榮姐姐

留俾大乳聽朝J

頭先專登去搵搵 原來已經排期排到6月
即係19年上半年基本上都係無料到

笨大係咪真係依排都賺夠啦 要抖抖

19上半年有K...叫無料到？

突發
我隻電基墮

到左

米王 點解會有衝動出手其實

咁成半年一隻⋯⋯⋯叫唔叫有料到

笨大便秘姐

Bs 出個堆rider異畫真係好靚

入左咁多個post先發現呢到唔歡迎女朋友

我係時王老婆

去睇時王趴地下未

趴地下我見猶憐 想抱走

新post新手lm

你好呀
代預巴大師歡迎你

早

新人留名

新手咗咁多個po無無仲扮新手

係咩 我認唔到呢啲英文+符號名......

新人新post LM
到

新人新post新年新希望新台幣新加坡
到

好多新人留名宣揚love and piece peace

兔兔跟隨者

咁快有埋熟肉
但係戲院睇左了

新入！超正！！

攬住瞓

想買 土地問題

張床無位

拉打女

YES

已經有其他毛公仔

早晨各位

多一隻唔多啦

狂賭之淵第二季有第一集中字啦

無睇第一季

lv99

得閒追 追得黎 第二穿季都做左一半

好似有po...?

早
555裝飾品

有呀

轉頭睇先

橙姐得二粒星評價

有無其他拉打

是咪代表無敵不遠了

唉屌抽突自落選

早 為了愛與和平

心口有號碼

當選

變身

DCD

你要咁多做咩

OLA

賣 生活費
呢排無錢

米王表現輕鬆

賣屎忽囉

有市咩?

愛的變身

好彩你抽唔中姐

呢層我就唔知啦

賣咗本身果隻咪得囉

出時王令我慳唔少

賣架啦未得閒賣

你地唔知香港酒店幾貴, 唉
過年想返黎幾日舊過架突自
你可能問 無屋企返咩?

無呀屌你間房比人霸撚左

聽你咁講 你有無試過考慮過賓館

過年果幾日好貴
UP DUP到極點都要500+ 一晚

學下三和大神訓網吧 即刻解決哂

平有平住 貴有貴住

你上EXPEDIA幫過臨近年初一果幾日就知無平字

望下

時鐘 網吧 m記 扑野家

扑野家24架咩 真係好耐冇去

某d分店係

講得無錯 真係6,7月先有位出拉打

可能6,7月既貨唔洗咁早開預訂 所以喱排都好靜

好靚 不愧係ola男人

早呀

師傅我好想訂野

唔係好細隻咋咩 不過個價錢幾靚

係咪因爲出多左龍珠呢？

你望張電腦椅 你就幻想到

我印象pb張圖係條女攬住電王

差不多啫
只係呢排果幾隻無人想屌 或者觀望

Marvel A4我估都係5/6月開始賣

現實係巴打攬住ok?

又玩頭淡湯

幾cute wor

跪求search關鍵字

時蝗d armour 停矖

電影完都唔出兔兔

現實係預巴無買電王 攬女搞掂
我地喱啲先要買電王攬

唔知趕唔趕得切出一兩隻拎住入場睇呢

經期囉

學Exaid 咁吊住你癮

屌奶聲

Exaid完咗一年以上都未完line咩玩法

淨係出d食玩

慘

無無不斷被迫害

逼害無無

錯曬方向

三部曲後d人只記得十億 爬頭出SHF

因為有得環保咋

無無

受逼害人仕

電影期間出部毫無關係電單車

平成結束 拉打盛世都收皮了

第一炮空炮

應該本身都有預係時王同Geiz派完貨之後一兩個月派埋電單車既
只係竟然無另外出其他嘢 真係搵夠了

聖誕無驚喜

幾時先肯屙啲嘢出黎訂

evol

俾返個位兔兔同dcd

真骨神牙

Dcd neo對真神牙
矛盾大對決

DCD名氣高啲...

DCD贏

衝閘而出未

墮馬

環保都贏晒啦

環保光環大過天

世界級閪面

環保過十億變99lv

還我無限魂無敵

方便嘛

失蹤人士

十年製作

已消失

未必 十億變99lv就齋改色 DCD改NEO要係腰帶加多幾個拉打頭同埋加卡 不過都環保過其他排緊隊既

龍兔Hehe 慎入

我屌真係有圖

無敵得啦

係喎唔記得左d卡

唔知寫乜但估到

得背影

佢唔唧出嚟都無計

背影都無埋啦

慘，張圖幾耐之前既事

百事好似暑假7月派, 可能3,4月既圖嚟

有冇巴打知邊度有decade 真骨賣

巴打邊度買

就來丁足一年

等人放

依隻有買貴，無買錯

好似現時點都無啦 上旋拍/Y拍有啲天價 米王嗰隻好似上日本仁叔買

新手 日本仁叔即係？

有就實有但個價就...

3月11 嘅圖

無無等到2020都未有
Btw百事真係越睇越型

奧運完都未有

可能天才出先

天才出唔出得係一個疑問

天才故事入面又廢 本身又唔靚
比hazard屌打

阿嬸：唔包油啱色

成身啲樽都唔同色咁濟 玩死呀嬸咩

姨媽到

amazon

能力設定問題
對手無限進化

唔知點樣打打下打到evol都識情感又可以無限進化 咁先可以解釋到點解一定要新世界

龍兔大顯神通

CG踢
同埋當初有牆界分三塊喱個世界觀會推翻返前幾套拉打既設定 所以一開頭Build已經要玩平行世界, 最尾再整返Build去原本啲拉打嗰個平行世界先可以齊齊皮套大戰 好似係咁

即刻要去睇 佢真係好正

啲設定播播下又改咗\忘記咗 呢種通病

有555

就出啦
無敵好快到

十年磨一劍
真骨彫無敵

又係得背影呢

新平成想咁多套拉打同一個世界嘛
就當佢特登將Build整做平行世界, 臨尾新世界駁返落新平成個世界度就算 唔考究了

無敵

出gamedeus嗰陣整多次無敵背影比你

白倉表示我盡咗力破壞

無無未有假髮上場

講開十年製作 其實新平成成個世界觀都10年 搞咁耐為咗比白倉一嘢收皮

就唔整

用返上次嗰隻 整下官圖引下你地咋 未出住架

拉打破壞者

整張設計圖你H

*J

開發Timeline

由乜動開始準備

一番賞公仔同錶芯

認真 搞左咁多套都仲係咁多甩甩漏漏
都真係幾失敗

日本人唔係好認真 好執著d細節野？

籌備十年

樹大有枯枝 人多有... 再觀望下之後點吹先

職位愈做愈高級
講到太深入會唔會令小朋友理解不能
雖然都係二頭唔到岸

套野未完仲可以兜

係 兜得柒啲都叫兜到既 比次機會

小朋友淨係想睇五分鐘打鬥畫面

其實都未去到討論劇情深淺/好唔好睇果個程度

佢地係世界觀/設定已經fail晒
多bug到痴線

佢地都唔知自己拍緊咩咁
一時一樣

唔知呢, 其實會唔會個個風格唔同, 用邊種設定都有自己喜好, 上個寫既唔啱自己嗰啲又唔想跟 夾硬寫自己嗰套接落去

大不了出外傳

編劇 監督前十幾集都係二集轉一轉 二常

依樣又真 我細個睇都唔多深究劇情
不過如果佢想做到打晒咁多市場嘅

好心就比d心機執返d設定劇情
而家咁樣 真係越睇越無癮

正常*

係 其實都無乜要求 淨係唔想再睇到bug
依家好似集集都找錯處咁

龍我外傳

evol版

咁依個就東映問題啦

咁樣擺明唔work
仲要柒落去

咁嘅做法 要班編劇一係功力極高
一埋位就夾得返上家

或者有條大主線 要嚴格跟住去
再細執細拍

而家中學生拍片咁 又散又雜
設定唔跟或者無firm 點拍都爛啦

其實無用 都係比佢出d同模野

無足夠時間去籌備或拍攝
事鳩旦旦拍出嚟 交差
舉個例子
龍騎皮套俾人個感覺

等緊龍我外傳

慘不忍賭既膊頭

應該真係無傾好一個大既設定先, 有啲似見步行步先拍到咁

Decade 1500可唔可以屌

佢咁樣拍搞到時王設定又柒 演員又唔知點咁
Build個d故事爛尾都好 演員起碼都仲拍到

Csm?

真骨

全新定二手?

睇到果幕真係心諗做乜鳩

全新

真骨可以屌柒賣個個

你過到自己果關就go

我自己就不了

想賺返個自助餐姐 其實全新keep咁耐都真係唔容易 都唔係啱啱先開始升 忍咗手好耐無賣到今時今日

但係佢話係行貨
想問下行貨同埋日版有冇分別

無
都係中國製造

差太多了 早兩個月1000都有啦

無分別 都係經大媽手 QC差既話一鳩樣差

差太多了 早兩年600都有了

依加個價我加多一千買12吋Build 好過

可有可無既角色

同意

派膠
送腰帶

1500 唔屌佢啦大佬, 除非你好有錢買野唔睇價錢

佢唔帶眼鏡同依個頭型好多

有無J圖

依加d價痴線既

之前見過d訪問相

正常幾撚多

睇睇美空

借個勢炒上去,鐘意DCD既老早入左,就算後追,都應該係700~800 果陣買埋

成1500留番之後neo dcd買2隻好似仲化算

幾型下，拍得住龍我

美空戲外好d，不過都係.....

build啲戲服

愛呀

正常咗

係，都只係幾個月前二手800左右

依加明食勢上，而且又無新野

正常左，唔係正左

正常好多

其實開頭睇BUILD OP 覺得美空好似幾可愛,點知睇睇下套劇出出地事

唔知係咪睇完BUILD,覺得矮王阿叔都係有啲野

幾時先屙到出黎

宜家睇佢ig都係覺得幾可愛

我一睇個演員表就估佢先係final boss
無理由咁貴請三木律師來打雜既

一樣

可能會扮埋廢老時王

咁又係可愛既，但可愛路線唔行得耐

個個都等緊

似似地個feel

呢隻打算雙入

可能白倉親身上陣呢

睇睇下幾霸氣

入一蚊跟機

要雙入了?

返腥港啦

唔入了

你會?

我忍

18年百事, 19年廢老 強行推薦

呢隻做咩唔入

仲係大陸

+1跟機,有啲想雙入

極危險

其實估唔到佢咁快出,搞到我以為矮王就完

大陸上到黎架 聽講又話禁嘅
即日就返來啦下話 ?

做咩個個跟機玩雙入

逢魔係型嘅我覺得
其他form就...

用香港卡都得

你想佢出多幾隻ARMOUR FORM?
我就不了

完咗架啦
下集叫WOZ

有比較之下令吸引力增加

雙錶頭或成黑馬

三四拉或成黑黑馬,矮王或成永夢

鞭我屍

因為最終boss係毛利小五郎(cv:小山力也)

永夢明明個個form都屌打人，但就係唔型

但三木係李鳩閪入面都係似打雜角色

因為有社長

專業打雜

season 1 無咁打雜既

社長鋒芒太露

上兩星期煲完exaid
依家開始build

Exaid睇完無一隻shf想入
到build 反而想入百事/rabbit tank 同龍我

Season2比厄介搶左戲

大家都1500唔買咁我買啦 我都想做下米王

想入Lv50snipe

Love & Peace 正面撚

竟然

喪B之後點都到無無同parado lv99呱 邊有大家講到咁差

Snipe行先啦

build造型易入口啲

內海ankh

調轉咗?

啱呀

當然劇情另計

其實而家睇返都係RT個LOOK最簡潔又表達到呢個拉打既主題

女角唔得掂就真

標後面會爛？暫時睇到二十感覺都ok

女記者>>>>今天_ _ _ _

加油 呢條路唔短唔長

evolt 時空進化

有品味

練瑜珈

面書又有傻仔入錢比人寄貨

過肥年

永夢最型係時王出場果少少
Chok一chok把聲 大變身！即刻型左勁多

永夢前輩

呢個造型真係.....

又係抵屌 明明W咁型 比佢玩到精神有問題咁

我覺得係捉住PARADOX唔俾佢走果幕

睇到1:2x見佢有個DCD錶芯彈出嚟, 係咪即係解要scan?
scan完又有咩用?

細舊短啲咪正常
下下都玩黑人size點攪

嗰場最似認真打 後尾2個協力打青檸都正

果段loop左好多次

比佢跑過撞一撞都絕版啦 咁大枝嘢

已經無印象了

呢層唔識答

之後扮出必殺比時王睇就膠返 拉個手柄

好似北斗之拳果d大隻佬咁
大隻到 撞一撞d路人都即刻無命

因為企時蝗隔離
平時無咁型

昨晚面書見有人徵woz忍者form同dcd neo卡每張400

咁又係，我都係因為佢d造型而睇返

係

RT, cross-z 普通form 來講真係好型

龍我真係正

突破盲腸

真係吹漲
一係就太多，一係就少到古迦咁

無無：到我出未
害怕：收皮啦你

個氣場都唔同左

就係要佢少 古迦幾好
高科技版

古迦又太少

暫時最順眼好似係OOO嗰套

時王都係上半身變變變
下半身就

支持

下半身保持環保大原則
普通甲下半身完全唔改
DCD甲下半身就用返舊皮套無添加
贏

東映收到你嘅意見
DCD form直接著返果個form嘅下身

ipad 頭

遲你17秒

其實係iwatch

東映

Wirazd挑機

大家都好清楚東映玩緊乜鳩 就係玩鳩我地

geiz 裝嗰一啲都好睇啲

呢隻就...

Exaid正常應該睇完想收齊全角色

買左好多

坦白講 社長甲都好睇過Exaid先

怒等青檸

型好多

型wo 難得大膊頭style得黎型嘅例子

有諗過全部角色起碼keep一隻final form
但大我同飛彩出事

果二碌自慰棒

出咩事？

我就係咁囉
Poppy都合埋眼訂埋
如果妮可出又合多次

當然永遠等待 無無⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

正確態度

粉紅色冇咁好睇 如果genm隻色係永夢用 會型好多

唔係小弟杯茶

手頭上得20鳩年exaid
訂左50魔王,99仲未

大我艦娘裝上重下輕好難玩 礙於太大舊嘢好似無乜可動 麻麻地
飛彩就件袍

暫時有parado, 社長有lv0同十億無喪b, 永夢得巴打等lv99 車車無入過

艦長同飛彩我都無入
隻figure 整得唔好

車車就QC大伏

激情態塑膠垃圾 已炒到12xxxx

大我其實無咁差 係差d炮口實口

件袍就⋯⋯真係閪 dlc都尚算救到
有生之年希望出到真骨

cls

錶芯鎖情理想

係咪因爲街機遊戲random 抽所以咁貴？

都係嘅

但又唔係dx

主要係因為要抽 好彩係塑膠垃圾 即刻skip得

愛嘅考驗

即刻無愛

鳩已縮

借啲卡比你飛過日本贏一個返嚟

夏柑錶芯會諗下

唔識幫卡打J

有衫轉一轉無衫

開始懷疑d 拉打shf唔係笨大唔做，係東映未俾版權佢出，bandai 為咗賺錢冇理由咁慢手腳

唔識 每隻拉打每個form一個版權?

可能係，我諗得bandai內部既人先知啦

版權既嘢會唔會網上有得公開check
平時有咩新拉打/戰隊情報都會見到有人話買咗商標/版權咁樣

唔會啩
唔係點出RKF個啲出黎俾你撚
同埋笨大好似自己有份投資拍拉打
點會係未收到版權

笑到暈咗

等無無等到好多幻想

不如話笨大太多戰線班工廠阿嬸整唔切 反而我信呀

工廠阿嬸抗議唔夠人工

不務正業 無計 龍珠 Marvel 拉打 再加啲柯南嗰啲 然後又想玩埋星矢條水

血汗工廠

美玩又玩頭淡湯
好易出事

嗰啲趕好多 Marvel十幾個角色套戲四月就上
無無佢當過氣嘢慢慢出

拉打只係呢二個月開嘅魂限少人中
所以錯覺覺得佢出得慢

btw四月尾趕唔趕到

涼鞋佬出場咁正嘅

都啱既 時王都擺低咗5隻?

好難講, Marvel今次透露得好少A4既情報, 預告都無乜新資訊, 笨大可能搞緊但乜都唔比講住?

佢今集出場都好多特效 好有未來feel

出前排美玩展果啲咪得囉

琴日入左啦 嘰
應該大把儲貨啦佢地

歡樂拉打

師奶劇關係圖

嗰啲真係唔知可以幾時出
出舊嘢唔出A4先又搶唔到頭啖湯, 出A4先啲舊嘢應該排到年尾

有啲似W嗰啲

真軟骨

後追又唔知價 好易比人誤導

出洛基啦

唔怪之得某人收蔥啦

幾貴都追 個價就愈來愈高
都係等下算 有能力既自便

亞極陀你要咩

邊位巴打買

又不務正業

又多樣嘢

唔覺
因為賣極都有

HUG! 光之美少女❤️

不嬲都存在嘅戰線

都話再販既話 主騎全入
宜家食炒就不了

唔識名

正確諗法

光之美少女嘅話又係啲大搞嘅project

星期六有新一隻誕生

星期日搭單出隻拉打

係咩

屙咗出黎先好講

JJ佢

只求熔岩龍開箱文

搭單講隻兔兔

射射佢

不了

咁dcd個次回

廢老

結果咪出左老時王

到咗第一時間影相

19號

頭啖湯中伏出埋d無既野

仲以為貼巨腸 ..

全城中伏

星期日集氣屙隻兔兔出黎
坦坦已經無人權

不了
費事毒親人

應該係本來咁設定 但最後改左
玩具黎講可玩性唔錯

入左一隊?

set出

你同老虎去

照要

雙入添呀 屌奶聲

不了
組隊去無料

笨大都係無辜可能真係以為巨腸用矛

佢帶埋老虎出黎
或者佢俾老虎帶住

屙埋啲龍兔出黎好嘛

...俾人伏

點解咁講 我都好好奇點解擺咁大烏龍

金龍兔ok

我要愛的變身個隻

二個都存在愛喎

聽過演員只拍自己有份既場景 仲有幾個ver 為免劇透

唔啦 入隻比人拉打kick算

有袍個隻

..商機來了解

龍我外傳係HEHE結局後 ？
evol邊到屙返出嚟

仲有遺傳因子啩

有無商機都屌

應該係之前 但係之前既話又無啦啦整個新form

條新預告 好似有講

日文廢唔識聽

啲因子成日借機霸住墮呢巾咪
戰兔快啲打柒evol

我印象中係有雜誌圖講
結果後果個世界

戰兔外傳係路人甲

結局*

Trailer一開始wakanda大戰一齊跑個度咪一樣有hulk
而且孩仔出玩具 加新元素唔出奇啦 好多玩具d武器都係電影無

Shf cap就完全係為搶先一步賣 出到錯Q哂 你見佢電影一上就同步有shf賣
比呢支矛錯唔哂既 但detail就錯哂 盾都無隻

幾好呀！兩個人一齊

呢句傷左多少腐女既心 ？？？

無戰兔

v cinema不嬲都咁玩

有出演但似路過下
不過舊年永夢係外傳都無咩戲份啦講真

送天才樽之後龍我再吸埋evol打

有海海個心都舒服啲

沒有空

有呀你的空

有呀點會無

終於番到香港

放監啦

幾經辛苦

為尾數搏盡

閃光不肖子 不過睇唔到喎地區問題

呢條 ..

真係有人徵DCD $1500
係咪頭先個位巴打

唔知喎

希望佢三思

衝動購物

我的?

無撚錯

呢set野真心食錢，扭過一次見到個size

賣可愛

買左之前隻型柯

想散買

買 信和大把 平過扭好多

無尾數的

老現

一套買

我OLA
真的不行了

帶起埋agito先痴線

real jeng

想任買

安全第一

想當年*

好想做嗰條燈柱

Ok 你做燈柱
我做佢條仔
Deal?

我做佢啲胸圍底褲

我做佢條底褲 ok?

你揾你老公算啦

比你快過我

一出就冇曬興趣，好耐之前又係興呢隻野但唔係拉打

是但 橫掂晚晚都要俾我除

有老公都要有老婆

上面堆Ola真係有幾張幾似build 個演員 平時都冇咁覺

再見了巴打...

Hazard Level 7.0

想問下邊到有色紙抽？到到都比人抽晒

紅色警報gif

巴打我幫你頂一秒 你快啲走

趴地下個張第一眼睇以為啊曆

零食巨乳

唔似
肥曆肥好多

好似係averagers？

啊曆都肥

乜女都話肥架啦

講事實
肥曆個人脹咗

逃生門

門釘專員

摸下粒釘

畀次機會我幫襯吓得唔得

瞓佢門口

邊間無開

騾
唔係冇開 次次去到都賣晒

買咩?
騾仔特價野唔即日去真係可以省返d車錢

嘰嘰
見到好多人拎住1,2盒 但個架冇

想All in

下次識做,拎定凳仔過去

直接問 可能未上得切架
我見佢剛寫價錢未上架照問佢

sam比人輪女女女完就cl左s

走左啦

你要返咩

老闆有無考慮下4月嗰陣可以擺幾張凳比咁多位未有K先生嘅巴打排？

可能三月孤爆終於上水呢

等片尾介紹玩具

機械人

唔洗

be the one

愛的歷險

三一
bandai game

有G高達

唔知邊到有得訂呢

幾$

我今朝一問decade $1500屌唔屌到過就有人係fb $1500徴
我係咪帶高左個市

你話呢....
早幾日交收傾開真骨 人地先係1000收到

Btw 1300可唔可以去馬 全新

自己決定啦 洗既係你既銀紙
有愛咪去

依家出面真骨kuuga ultimate form大概幾錢

街鋪8xx起
上網收啦

見人放500 已開

Cross-Z Build~

永遠看不到

龍兔

想.....想...想叫下.....

會看到....只是會看到已經比人秒左

咁平

唔平啦 早排巴打係日本中古3xx

有幾可

要買就快
「有愛唔好等啦 」

差D唔記得今個月有真主角要拎

中古賣中古價
香港中古賣.....

係呀

已訂

仲有一月神既苦主

好cute

想要kuuga faiz w

劣質圖

圖片支援

joker鐘意睇拉打punch多d

Exaid

得吖！

馬場只係客串套劇一集
反而橙姐係配角

咩料

真心咩料

同管理員熟掛

SHF LORD BARON真係好正, 拎上手撚左咁耐都未厭

好似gp賣假只係警告一次 雖然admin完全無出黎講野

咁爆send 錯chat box

人有錯手

係條友搞大去 send個個on9 仲串77

fb係咁架啦

巴打係邊訂！！仲有無得訂！

龍騎csm轉左做 發送準備中！！

佢在日巴打自己易搞

謝謝！

我....個時11月尾係日本買既...

15號再去睇下

港魂？

有浸味

煙酒味

RIP

做返自己

著到咁都冇野睇..

又係喎

猜猜我是誰

呢種地方實搞到一身都煙酒味架啦

老實人冇鬚溝仔，有鬚溝女

真係好靚仔

咁鬼眉清目秀唔怪得要留鬚man d

佢老婆都好正...

有d咁既事？

是！

野波麻帆

咁靚仔，抵佢食到靚女

又要召喚faiz

嘩 條脾

二人是在2010年由朋友介紹而開始交往，野波覺得對方趣味及價值觀相近，而且很誠實和溫柔，決定把將來交給他。

老實人

生咗二個女了

其實我都好誠實 點解無人交比我

樣子唔老實

早啊

谷盡

谷咩

對雨

蛇叔
個陣真係成個角色入形入格
仲同北岡世仇真係

我ola 好qq

而家夠秤 唔驚

扮工睇劇場版

又睇

愛的結合

到
早

午安

之前未睇呀屌 約FD睇點知個FD冇咗件事

哦

約你又話怕羞 又唔想一個人去睇

一條友有咩問題

我寶寶唔係賣身材

今晚訂多幾隻先

賣樣

Update 左牙狼display

合理

早晨

放開個女仔

Woz?

係你個老母

我明la, 一定係Woz 強化form

Necrom呀

賣煙

曲缐要講明

賣_

你老婆戰兔近排時王冇乜戲份啵

棄番啦
無左破壞者已經無意慾睇
KRL都hea做字幕 成3 4日先出

真主角外傳出左未

月尾

星期一有了...

26號上

4月先有DVD

避騰訊掛, 字幕組入面佢最易比人搞

完夢

this one real jeng
將佢染到變白色

成班米王

晨早流流入戲院睇那些年 山田裕貴

那些年說過的大乳

山田裕貴嘴人個一幕得罪幾多女主角啲fans

召喚

龍珠劇場版2月尾香港有得睇

可以睇柒達

大波波

睇完蜘蛛俠卡通，好好睇

我入場睇飛鳥

痴線，問君幾錢入手

佢千五

國巴個價似乎更高

佢燃燒愛意

似燃燒生命多啲

1200

孤爆命運高達每人限一

事旦啦

seriously

俾國巴嚇完甚麼都不怕

2萬2yen
運費另計

呢期仲要日元貴咗

是但 唔買都買左
放下執著會更好

成仙

買得玩具就要有呢d心理準備

有愛真係買完就算

我都諗左成晚先決定買

大家早晨..食左飯未

你食咗你老公條腸未

唔會食 食左冇得用

慣性劇情

hehe hehehe

Drive 好快手用Tridoron打爆Dark Drive (auto mode)

diva

已經後悔無訂到20th exaid

20th 又係cls 舊模減配件都咁柒貴

叫做比個機會你追翻齊基本form
利申：淨係訂左den-o

原本諗住佢現貨跌落二百幾 買多隻新嘅嚟扭
依家慳返

本身齊

廿鳩exaid皆旺地庫有
好似3xx
早幾個星期睇到
而家唔知仲有無

其實20th Ex-aid 唔抵買，個腰身同D關節外部件都改曬做原粉紅膠色（明明初版係有珍珠色塗裝，靚好多

我就買三合一版嘅，唔知20週年係點

左初版右20th

係角度問題定真係有分別？
我覺得右邊對眼有神d

睇開箱好似腳掌有d唔同
舊既係噴色 新既係膠原色

燈光問題，一樣係無色眼

全新 agito 980

乜解agito又炒起埋

玩家自己做起個價 怪誰

銀河V仔用足色大膠混淆視聽

唯獨銀河勝利唔出shf

我想迪加先

混淆視聽

有無擺pose圖
Exaid lv2真係好正

睇住佢由3百幾升到而家

好多死貨都返生 只要肯炒
Shf starwars局長咁

Ex-Aid 世界第一，可惜冇位放哂出黎

大～變～身～

Post 想打飛機

多左

老公
佢同geiz攻受難分

可能geiz最後好似龍我咁 最後合体

應該唔會又玩合體啦
永夢同parado又二合一
龍兔又二合一

支持老公單飛

早 好多嘢訂咩你 ？

要訂lv99

搭單講下兔兔啦屌

嘩個頭識郁呀
唔訂啦屌

hazard on

打到嚟啦

亂拋垃圾 千五

乜動出金龍兔

Nercom

好似走火入魔了

變番2集1單元

...睇到好迷失

再下個星期
未來三人目拉打襲來！

未來人大戰

再過多3集,先入返主線

好醜樣 真係好醜樣

等睇打尖

..大家加油啦有睇嘅話

都慳返

OX奶罩
設計真係好求奇 就咁一埋問號

真係睇到眼都突 好肉酸
岩嗎time真係低處未算低

屌，柒到唔識形容

12點睇build

黎緊呢一年佢唔補返以前啲shf都真係慳唔少

環保

點解要咁做

對唔住咁多位巴打我走先

召喚....

早
尋日就知ola有去呢個event
necrom都有
不過我睇其他人

和尚模式

超人加速睇好睇好多 動作流暢唔似慢動作

愈黎愈似

特色嚟

再大啲唔噉想像

請自行腦補

後追以前啲魂限

播緊啦

真骨啲後追價日漸恐怖

好似渡咁 第日戰兔扮女人就見到 唔洗腦補

好彩起到身睇

尋晚谷得咁盡

海月姫
有霧子
好耐又無見紅巴了

笨大係咪無屙嘢出黎

乜撚都無 ..

食撚屎啦笨大

塑膠垃圾開箱文
都唔搭單講下兔兔佢老味

究竟要做牙膏廠做到幾時

有光之美少女囉

俾返拉打黎好嘛
休息咗兩個月

同啲戰隊一樣出十幾隻色
我都係睇美戰

休息下咪幾好

呢層就唔知啦

支持初代美少女 雪天使 黑天使
亮晶晶黑白迴轉！！！

有冇人認得

貴姓

泉里香

記憶力差sor

Grease最平幾多？見親都500幾，定等blizzard 想燃燒心火

...可以再訂不過包三羽..

拉打隻公仔 孤開成$165

真人點都覺得好怪

十算

Paradox 配色

三羽不了
2019，魂限會跌價

唔知呢

油王gogogo

RKF出X-0

正想貼

嘩垃圾呀

素體到...

乜動

......入唔入好呢...?

屌 你出隻shf都無咁嬲

可以諗下嘅

我是OK的

情願出食玩

B記知之前出得太快
依家整啲濕鳩野方便大家後追

乜動一直都有

sor我想講之前啲shf
炒過海鮮價

..
上年除咗通販龍柒無乜邊隻頭一星期炒

好似係

頭一星期唔炒**

終於訓醒

發咗春夢

一覺醒左 琴晚8點訓到而家

一夜柒次郎

無事

無留意玩具行情兩個月

少年悟空幾錢先合理

見都39x-4x0
再販仲咁貴

買返件衫

不務正業

旺精賣cross z 499

仲有貨

唔知點解
出去買game順手行過見到

襯viu播緊

但499就有d
可能特登stronghold
一係QC

一年一度全新有塵

QC checked!
99%全新齊件

之後供應商出錯

雙膠紙,大大張嘅防盜貼紙
不過好似冇港魂冇得掛日版賣港版可惜

無QC貼紙

自己加 扮再販

騾版QC

不務正業
拉打呢?

慎入

呢條水長做長有

隻錶面拍得住shf

無人挑戰

邊位

呢隻我唔怪佢

蓮

我好唔鍾意日本呢種風氣

玩下無妨

之前有啲真心想嘔

見慣 ..

經歷完diva扮女人扮足成套劇之後已經wfc

shf為錶面上色定立全新標準

菅田都扮過

為慳家呢年下定決心

菅田有咩未扮過

諗到都有

乜春都拍嘅情況下佢好難唔扮女人

唔係點攞大獎

3年a班都唔錯

肌肉

唔知佢有無緣返嚟客串

去牙謙地頭傾

..

出現了

Hazard

終於出現了

全日打機

有咩玩

清返d switch game, 舊mario 都未玩完又有新

...漫長戰事

老了，打到眼花

今朝喺電視睇Build 特別有feel

隻手可以做其他野

睇返龍柒漫漫變主角幾好睇

龍我
個股價會否波動

多左人收腰帶

有人平徵龍我

雖然Build 普form 出過兩次，不過都好似好少貨 市面又唔見了

好在趕到廿鳩年

邊會咁on9幫佢宣傳

可唔可以出番 66
66 家陣出龍珠出洛克人都唔出rider

呢層點答你

依加又炒了

笑左

咩係66？

....通販煩過閪

我都想知

買件玩具越來越辛苦

1001